香港人係咪無左港鐵就唔識搭車？

一封觀塘綫就話無車搭，有巴士小巴小輪家嘛大佬
自己睇
屯門南 259D
屯門北 258D
天水圍 269C
元朗 268C
東涌 E22
大埔 74X
上水 277E
粉嶺 277X
沙田市中心 88X/89
第一城 89X
沙田圍 89B/80X
大圍 80/89B
馬鞍山 89D
大水坑/石門 89C
九龍塘 E22
旺角 1A/13D/16/296C
佐敦 1A/14/W2
尖沙咀 1A/215X/219X
紅磡 11X/15
土瓜灣 11X/14/15
將軍澳 296A/296C(尚德)/98A(坑口寶琳)
深水埗/長沙灣 296C
中西區 101/641
灣仔 101/601/619/641
銅鑼灣 601/619
北角 601/619/觀塘碼頭小輪
東區 606/608/小輪(西灣河)
南區 107/671
青衣 42C
荃灣 40
葵涌 38
黃大仙 (求其一架來往新界西)